[728口號建議]追究警黑合作 立即通輯疑犯

拋磚引玉
大家brainstorm下 thanks